宜家行緊飛鵝山，你問我答

好撚驚

邊到出發 行左幾耐

驚乜

彩虹
1個鍾

我比較細膽

自己？

行扎山道？

同女？

仲有朋友
自己唔夠膽行夜山

係呀

朋友

影張相睇睇

行行下遇到2個外國人

easy la 咁
再行飛鵝山道上觀景台
我自己一個都會行上去飲酒

女木好大帽呀

其實我都唔知咩道
第一次行

大霧同凍至爽呀

諗住幾時落返黎
上去純粹想行下？

乜都睇唔到

抒發下壓力

落山了